★ 美國或向 iPhone 及手提電腦徵收 10% 關稅

Nov 27, 2018
由於中美貿戰的關係，主力在中國組裝生產的 iPhone、MacBook 可能會成為下一輪被徵收關稅的目標。華爾街日報於周一訪問美國統 Donald Trump，Trump 表示正考慮向 iPhone、手提電腦徵收關稅。他表示徵收關稅是有可能的，只是看收多少，他指可以收取 10% 關稅，而人們也會較易接受。

如果 iPhone 真的要被徵收 10% 關稅，Apple 的產品在美國的售價有可能調高，暫時未知 Apple 會如何回應。

apple die soon

已經少人買，仲要加價

好呀，made in usa

ST9 FAT FAT

蘋果死快d

made in usa, 成本會貴幾多有無人話到俾我知？依家都已經過萬蚊部iphone

1萬蚊機, APPLE分分鐘賺一半以上, 10%算咩野, 但以GAY COOK咁仆街, 一定將呢10%壓落去生產商度

連登仔話made in usa嘅話，三皮嘢一部iPhone都買

目標企業

你唔係以為佢個售價真係同成本有好大關係嘛？？

手機台話窮人唔好用iPhone

其實呢 侵侵已經比左幾個月時間蘋果
講明只要美國生產 就唔收稅
只係個基佬當人耳邊風 扮聽唔到 係都要奶共

iPhone 間MacBook 太貴，但支持made in USA

有可能咩 去東南亞都唔會去美國啦

通用又要炒幾萬人, trump trump唔忍得la.

Apple 美國中共兩邊不是人

之前strong hold嘅而家機會黎啦

以後美國人要由香港入貨，先達發啦

中共：我正正諗住用報復響蘋果身上，俾你玩野先

禁運香港

主要係要佢搬離中國 同埋有乜係冇可能？
美國版imac係美製

禁運iphone又唔會 不過小啲功能
同埋係中國版 唔再分兩區囉